\scriptsize
\begin{minipage}[t]{0.7\linewidth}
    \vspace{-1\baselineskip}
    \scriptsize
    \section{Personagem}
    \label{sec:personagem}
    \vspace{-1\baselineskip}
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Nome:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr \linewidth - \wd\TBox -1mm,name=nome,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Nome:\hspace{1ex}}}
    
    \vspace{1mm}

    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Pronomes:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.4\linewidth - \wd\TBox,name=pronomes,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Pronomes:\hspace{1ex}}}
    \hfill
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Recarga:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.27\linewidth - \wd\TBox,align=0,name=recarga,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}Recarga:\hspace{1ex}}}
    \hfill
    \sbox\TBox{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}PDs:\hspace{1ex}}}%
    \TextField[width=\dimexpr 0.27\linewidth - \wd\TBox,align=0,name=pds,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scshape{}PDs:\hspace{1ex}}}

\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.25\linewidth}
    \vspace{-1\baselineskip}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{Powered by Fate Final Light BG.png}
    \scriptsize\bfseries\scshape\color{FateBlue}
    Ficha Cartão de Visitas FAE
\end{minipage}

\vspace{-1\baselineskip}

\section{Aspectos}
\label{sec:aspectos}
\vspace{-1\baselineskip}
\hspace{0.5ex}\TextField[width=\linewidth,name=conceito,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

\vspace{1mm}

\hspace{0.5ex}\TextField[width=\linewidth,align=0,name=dificuldade,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

\vspace{1mm}

\hspace{0.5ex}\TextField[width=\linewidth,align=0,name=livre1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

\vspace{1mm}

\hspace{0.5ex}\TextField[width=\linewidth,align=0,name=livre2,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

\vspace{1mm}

\hspace{0.5ex}\TextField[width=\linewidth,align=0,name=livre3,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{}

\vspace{-1\baselineskip}

\section{Abordagens}
\label{sec:abordagens}
\vspace{-1\baselineskip}
\TextField[name=agil,width=1em,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=3pt]{\scriptsize\scshape\bfseries\color{FateBlue}Ágil: }\hfill\TextField[name=cuidadoso,width=1em,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=3pt]{\scriptsize\scshape\bfseries\color{FateBlue}Cuidadoso: }\hfill\TextField[name=esperto,width=1em,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=3pt]{\scriptsize\scshape\bfseries\color{FateBlue}Esperto: }\hfill\TextField[name=estiloso,width=1em,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=3pt]{\scriptsize\scshape\bfseries\color{FateBlue}Estiloso: }\hfill\TextField[name=poderoso,width=1em,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=3pt]{\scriptsize\scshape\bfseries\color{FateBlue}Poderoso: }\hfill\TextField[name=sorrateiro,width=1em,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=3pt]{\scriptsize\scshape\bfseries\color{FateBlue}Sorrateiro: }

\section{Façanhas}
\label{sec:facanhas}
\vspace{-1\baselineskip}
\hspace{0.5ex}\TextField[name=facanhas,width=\linewidth,multiline=true,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=5pt,height=8\baselineskip]{}

\begin{minipage}[t]{0.3\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Estresse}
    \label{sec:estresse-fisico}
    \vspace{-1\baselineskip}
    \begin{center}
        \CheckBox[name=es1,width=2em,height=2em,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\scriptsize\bfseries 1}\hspace{3ex}\CheckBox[name=es2,width=2em,height=2em,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\scriptsize\bfseries 2}\hspace{3ex}\CheckBox[name=es3,width=2em,height=2em,align=1,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=1pt,checked=false,color=0 0 0]{} {\scriptsize\bfseries 3}
    \end{center}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.66\linewidth}
    \vspace{0pt}
    \section{Consequências}
    \label{sec:consequencias}
    \vspace{-1\baselineskip}
    \begin{flushright}
        \TextField[name=suave,width=0.7\linewidth,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scriptsize\scshape{}Suave (2):\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[name=moderada,width=0.7\linewidth,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scriptsize\scshape{}Moderada (4):\hspace{1ex}}}

        \vspace{1mm}

        \TextField[name=severa,width=0.7\linewidth,align=0,backgroundcolor=1 1 1,bordercolor=0 0 0,bordersep=0.5ptt,borderwidth=0.5pt,color=0 0 0,charsize=6pt,height=\baselineskip]{\textcolor{FateBlue}{\bfseries\scriptsize\scshape{}Severa (6):\hspace{1ex}}}

    \end{flushright}
\end{minipage}

\begin{center}
    \tiny\color{FateBlue}

    Ficha editável tamanho cartão de visitas para Fate Acelerado -- 2024 Lu \emph{Cicerone} Cavalheiro

    Disponibilizada sob Licença CC-BY-SA 4.0 -- Powered by \LaTeX
\end{center}

